可唔可以眾籌一百萬

眾籌 去買黑警所有傷害示威者既實質證據

歡迎有良心既警察報案

引起佢地內部鬥爭 製造白色恐怖

分分鐘可以解散警隊

呢個做法應該好多益處

純討論

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

仲要我地比錢差佬

天才

認真諗下 有計畫地做 分分鐘唔洗錢就做到白色恐怖

要解散警隊 正面好難瓦解 有政府做後台
但引起內部督灰 應該輕輕鬆鬆瓦解警隊

有片既都係自己人
唔會發國難財
唔好推崇不良文化
你估娛樂圈？

但人心難測
佢地都係為份工
唔洗上前線打生打死
督下灰有錢收 好難講既

我都係鳩嗡下 唔支持就由佢沈

唔一定係比錢，但要做到好似中世紀獵巫咁，要佢地不斷篤自己人灰

錢係最有效 個人覺得
重點係要 佢地內部鬥爭

只有解散警隊 先可以救義士

態度正確

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

真係唔可行就由鳩佢沈 我鳩嗡下

都好多正皮

係咪諗得過 係就試試佢
許志安條片都百五萬 買到
錢可以利誘瓦解警隊

瓦解警隊
政府就平衡唔到
真正內優外患

大家可以諗下如果有一條好爆既片可以用100萬就買到，再比傳媒發到好大，成個警隊係可以即刻玩完。

點解？

因為係由警隊內部發出，唔係由外面傳媒發現，引爆力係鄧炳強都冇可能拆到。

如果有新屋嶺6個重傷呢條片流出，呢條片值500萬你一定會好樂意去買，因為係可以比外國勢力一個好強而有力光明正大去干預香港。

你岩呀 所見略同
岩岩打錯內憂外患
改正返先

咁我繼續推

如果500萬買到呢條片，即係人均消費2.5就可以清算成個警隊，太值啦

成功左一條
之後繼續買
有片係手 或者係開槍名單
或者係 其他黑料
加文宣 要求政府回應 一定又係講廢話

擺明車馬 廢除警隊
民間警隊成立
擺明勇武抗爭

逼共產黨出手 解放軍入場

咁樣係咪加速件事升溫

我鳩嗡 勿認真

大班做警隊既人都有財政困難，又要賭，又要玩女，比佢500萬就可以win win,諗唔到有咩理由唔做

利申：支持公安取代香港警隊，愛黨愛國人士